SIM router 4G 手指一問

村屋撚得8 M 上網 同埋整左隻 4G 手指用

發覺用4G 手指插落隻ROUTER 再出番黎用

加埋8MB 一齊用 速度係快左 但會有D問題

好似玩某D GAME LOL PUBG 直頭入唔到GAME

同埋有D某D內聯網會入唔到 或者入幾次先入到

反而單用4G 手指或隻 8MB 就冇問題 因為有時屋企人又會用WIFI

所以都想整個WIFI快D

想問其實用隻4G手指直插入個ROUTER 同埋買個SIM ROUTER 其實係咪唔同

利申 之前用緊ASUS 隻AC68U 岩岩換左隻AC88U 個問題都係冇改善到

買隻手指 再收ROUTER 個WIFI 同埋用TP LINK 個D EXTENDER 都係唔得

其實係咩問題? 用SIM ROUTER 會唔會好D?

另外求4G 手指推介 近期出左平無限PLAN 想出多隻4G 手指 自己用算

唔洗煩